想問下大家香港讀完之後可以去台灣繼續讀嘅銜接課程

我上年考完dse做左一年嘢 今年報左台灣讀書
本身諗住呢幾個月肺炎暫緩左一排之後
可以9月去台灣 但係前幾日又突然爆返
如果9月都仲係咁 我可能會浪費左一年
做左一年嘢我唔想浪費時間

我想問下香港有冇咩銜接課程讀完兩年可以再去台灣讀top up兩年／其他可以係香港讀完可以銜接去台灣嘅課程

係香港讀完asso 就可以過台灣讀多兩年 但ching點解唔直接過台灣讀4年？

可報asso之後去台灣讀二技由year3讀起，不過我覺得直接報大學好過…
利申我都打算今年年尾報個人申請，24歲luuuu

照佢字面解
佢本身就係想黎緊9月直接去讀4年
但係疫情關係佢驚9月去唔到

所以咪想搵D 本地野讀住先

呢加都會盡快批visa啦 8月好ready走